老麥隻洋蔥忌廉shake shake粉好撚難食

屌你老味，真係第一次食到咁難食既味
難食到成包薯條掉撚左落垃圾桶
大家可以唔洗試

酸酸叔叔好似溝咗過期奶粉咁

仲諗住佢雙層芝士孖寶隻粉都過得去呢個味點整都應該唔會伏啦
點知得個酸字
都係食番蜜糖bbq罷啦

嘔吐物味

一心用lays薯片隻味個心態入去試嘩屌難食到想嘔

好食過雙層芝士

咪同品客隻洋蔥忌廉一樣味

難食?問過雙層芝士孖寶粉未?

好撚好食喎打靶

咪玩啦，我就係食開品客洋蔥忌廉味，佢話有新呢隻味粉咪試下囉，根本就兩回事，隻粉臭架屌佢老味，下次都真係唔好亂試新野